有冇住順利邨既巴絲

覺唔覺所有野都好唔方便 餐廳又唔多間 夜少少得翻7仔有野買 交通有時夜左又無車翻 真心想搬

屌你老母留名

咩樓

愛群炸脾油脾茶餐

好耐無食過 經過親都無人食

順安順天咪仲撚慘

你呢

三順都慘啦唉

利恆

明 算鄰居既

翻觀塘搭N619
順安撚

利恆+1

ex住利恆

點解新清水日日塞 好痛苦

一蚊魚蛋嘅日子
呀公

利恒

細個果陣住順利 之後搬左去油塘